為左轉移律政司僭建,真係什麼新聞都"做"得出

電單車考牌官 遭學神私家車撞低受傷

早上9時許，一名運輸署的電單車考牌官駕駛電單車，由何文田常盛街的市場駛出，尾隨電單車考生，惟一出市場，駛至常盛街21號對開，考牌官的電單車，遭一部掛學牌的私家車撞到，考牌官當場墮地，手腳輕傷，清醒送院敷治。警方正調查意外原因。

仲有可以一星期之內,4-5 單虐兒,有無咁 arm..